拜登係微博認證咗

支持拜登既左膠 根本就係共匪

old news is so....

China joe